其實我哋可唔可以認認真真成立一個為男性發聲嘅團體？

有見女性有婦團
大量metoo
屈視姦
男性地位越來越低下
我唔要求男權至上
亦唔係代表推崇父權
只係想追求男女平權
我哋有冇能力由連登開始成立一個關注男性權益組織？

而家好似已經有個男士協會

有冇link睇睇？

宜家唔係男性歧視女性
而係女性歧視男性多

幫撚出聲

如果真係搞 就一定要係正正常常合合理理
唔好放連登仔果套女人都係雞嘅思想落去
唔係只會變成同女權團體一樣黑人憎

冇架喇
男人天生蝕底
除非你最top個批
做女人
你安份守己
冇人會搞你
俾人搞
大把人幫你覆桌
但男人
一係你上位
一日係薯仔
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
你死你事
呢個問題
我由細諗到大
自殺/坐監/不正常死亡
永遠男人居多
但男人死冇人理
除非你名人
結論係
冇得解決
男人永遠都係低賤
除非你高大靚仔有錢
尤其而家社會分化
低級男將會更難過

啲乜嘢係雞係盛當然唔會
只係當出現婦團幫女人出聲時
我覺得我哋男人都應該有權表達意見

連登咪係囉

兒登係第一個用鍵盤發獨裁聲音既兒童組織